突發消息：疫情反覆，本港今日(24/1)新增約75宗確診個案

消息指，本港新增約75宗新型肺炎確診個案。昨日新增的確診病例有81宗，累計確診個案突破1萬，達10009宗。

From: RTHK

咁小？

可能初步確診多都未定

少咗5宗，帽事了

幾時上返百啊

清零喎

即係封左兩日都查唔到好多感染

琴日都已經6x初步 升得十幾？ 疫情已完啦屌

可能有d係初步確診而未計落確診類別

許樹昌指佐敦「受限區域」居民或需一星期後再做檢測

政府抗疫督導委員會專家顧問許樹昌表示，視乎佐敦「受限區域」完成檢測後的陽性個案比率，如果數字在雙位數或以上，可能有需要居民在一星期後，再做第二次檢測，但他認為未必要再封區處理。他出席一個電視台節目後表示，需要留意果欄一帶的確診數字，以及區內的疫情發展，再配合大廈污水監察數據，如發現有需要，應盡快決定是否封區安排居民做檢測，以免居民離開，令病毒有機會擴散。至於社交距離措施是否在農曆年前仍要繼續，許樹昌估計，農曆年前確診數字降至好低水平的機會不大，暫時無放寬的空間，呼籲市民在農曆年期間不要有聚會。另外，許樹昌指出，病毒在英國、南非和巴西都出現變種，以往香港四波疫情都從外地輸入，相信政府亦想加強口岸把關，要求機組人員在酒店檢疫，是想堵塞病毒有機會由境外輸入的漏洞。

完啦封小區有效了

到封深水埗喇！今次實冚得好密，會唔會嚟緊個星期五就出手封深水埗區呢? (一定唔會再係星期六)

屌你老味

班街坊多得你唔少

香港已經輸咗

深水埗 酒呀

2046

林鄭＋護士陳真係好廢
抗疫失敗了

有傳林鄭應承左飲食集團老細
下星期開返夜市堂食

回落啦

今日禮拜日喎
不嬲禮拜六日一都係少啲